陳奕迅係咪紅底藍絲？

返大陸又出歌又去晚會

陳奕迅接大陸show
兒登仔：我睇唔到 佢新歌好好聽

兒登仔討厭嘅藝人接大陸show
兒登仔：正仆街藍屍藝人

陳奕迅係連登有特權
如果他日連登仔掌權
陳奕迅會係特選公民可以投兩票
儘管他只有一粒
不要說我想你也明了

之前有個post話佢女都好迷大陸偶像
佢都一齊睇

當佢一家係紅到黑嘅藍絲好耐

連登仔：佢一定係暗黃 要顧住下面啲人嘅飯碗先焗住忍辱負重

暗黃嚟fced

佢講明唔理政治

連登仔：唔理政治 = 唔發聲 = 藍

Eason 唔計

到有日佢終於表態：

連登仔：佢一定係暗黃 要顧住下面啲人嘅飯碗先焗住表態支持政府 愛國愛港

本身都有錢到仆街 有幾可有錢佬係黃

有邊個當紅唔做呢d野

暗黃？大陸有支樂隊係微博share咗黃秋生既一首歌即刻踢走無得係晚會表演

老鳳認同

連衛兵

北上賺中國錢無任歡迎，一買一賣公平交易
分界既位係
會唔會用行動同言語做出任何奶共行為
會既=屌你老母死紅底
唔會既=歡迎返黎香港

btw 而家返大陸做show
一定要簽約 講明唔可以係中國以外（包括香港）講任何有關中國嘅說話（除非讚美）
否則後果自負

所以藝人基本上都無得出聲
而且中國唔想再用香港人
二三線藝人而家無得返大陸搵錢了

連登仔：地獄最深層是留給在大是大非前保持中立的人

陳奕迅唔出聲
兒登仔：暗黃, 手足

唔覺佢新歌好好聽
幾普通 不過MV好睇
林家謙好嘢留比自己撈隻《潛水》+《矛盾一生》比陳奕迅食

eason 括免 有咩問題

人地得一粒 俾兩票補償佢都好合理

最撚好笑係啲fans鑊鑊都用佢老婆大洗做藉口 家陣佢拎綜援咩

廢話?

所以一定係佢老婆迫佢大陸簽約

黃子華 陳奕迅

謝安琪 supper moment

秒左

兒登仔：陳奕迅有出聲果陣你係咪未出世

689出聲我都未出世

一集一千萬以上 你簽唔簽？

傷殘人士例外

咁GEM一定係真黃絲

Supper 616去遊行

連登仔：大陸出show 不了

秒

一定簽啦 唔通去前線做condom坐廿6咩

佢咁耐都冇出過一聲撐邊到
你唔鐘意當佢淺藍囉
至少冇上去搵錢個班奶曬鞋底咁
連登仔就希望個個明星都行曬上街同你揮曬旗叫曬口號最好份身家捐曬落612到先合格

利申：當佢事不關己離地中立撚

陳奕迅係香港文化 點反

題外話
聽咗佢首新歌
首歌好唔好聽就見人見智
但佢把聲已經唔太得
好濁好沙
不如退休吧啦

老老實實 真係會想逃避佢係藍屍既事實(都幾肯定佢一定係藍)
因為由細到大都係聽佢既歌 唱佢既歌 就算到而家都係會loop佢既舊歌

達哥：咩係咁架？

人哋用普通話唱歌做嚟多過講廣東話啦

如果歌有eason
戲有disney/marvel

我個人嚟講幾期待Phase 4
唔係講啲戲
係連登啲反應

我勁多年無聽佢

不過有邊個會唔返大陸搵錢

講真佢返大陸搵既錢 係其他人既唔知幾多倍

不過我都係唔人聽佢d歌

依家d新歌都no good

舊歌有feel d

同個女一齊追d支那星
同梁漢文條垃圾暗藍星打波

達哥靠黃起身，eason有咩？

Search 陳裘大

我淨係知佢老婆藍撚到仆街

謝安琪?

達哥點靠黃起身?
未雨革時直播有時已破萬人
雨革後唔見多好多

已過氣明星

『Ba Da Ba Ba Ba Ba, i'm lovin' it』

『你今日食咗金拱門未？』

個死煙剷叫佢摺埋啦

藝人有黃
不過而家都未黃果d有幾黃？

google下佢老豆係邊個
你就唔會再問

達哥Supper moment 罷工示威=藍絲
黃子華陳奕迅 黃嫁！

海洋公園

Eason不嬲唔撚計 第一日上連登？

係

不嬲都係

大外宣歌

我覺得有少少伏左佢兩個
如果以離地撚歌星唱呢種抗疫公益歌，都應該冇諗到個MV奶到咁
不過以連登仔既立場佢一定係藍到紅啦
唔使post一點都不能少都一定係

官二代有港英政府津貼去英國留學，
你覺得佢係暗黃？
咪玩啦

你無睇過份詞?

唱大外宣歌 乜撚野Fight As One

合唱嘅Jolin比台灣人屌到成隻狗咁
搞到要出嚟回應 做下公關技倆

係香港人先咁撚低賤
隔幾個月當無事出返嚟
連回應都唔洗
成班人又爭住含
真係抵Eason佢咁串

利伸：前死忠
連上次中環摩天輪慈善show
都早幾個鐘，去場外霸位
大外宣歌後徹底失望

他一粒蛋......

第一級黃藝人
第二級曾經黃，而家冇出聲
第三級從冇出聲
第四級表明立場撐藍
第五級奶共

佢係第三級

咁大外宣歌呢?

以cctoy邏輯，番支那開show揾支那錢=仆街藍屍。

肯定係藍

佢d大外宣歌冇佢d時代曲六月飛霜咁明顯
拉返計都係第三位啦，唔俾錢捧場唔主動反，要反都反其他先

陳奕迅這位大陸藝人已過氣了！

你問我明唔明我明
喺香港真係難搵食，加上佢老婆咁fing錢法
不過佢選擇係咪啱又另一回事
老實講唔好話一千，一球都大把人去

係, 冇聽佢啲歌好耐

我頭先睇左
個人覺得only睇詞其實好模糊去定義
用離地天王歌手角度睇佢係一份幫人打氣既歌
畢竟係個MV偷渡包裝肺炎成件事係正向，歌詞冇講咩歌頌祖國歌頌咩
不過你話佢紅到黑藍到紅都好啦我冇意見
佢冇發聲支持香港人上去賺人仔就係原罪啦，賺人仔又唔捐錢都係原罪啦，陳奕迅應該都要捐身家俾抗爭基金又要上街聲援又要開傘送囚車先可以係連登仔心目中洗到底，反正佢就係原罪啦對唔住啦

由佢揀中國十三億市場果一刻，都代表左佢放棄左香港市場，加上新一代真係唔會聽佢，對佢而言錢行先啦，所以唔好再話自己唔理政治啦

唔係計最新嘅status?
咁譚伯《假如我是真的》都拎過影帝啦

罷睇黑寡婦？
不了
女神好正

唱林夕既歌

黃子華都好黃

舊時直播成日笑中共 64又會默哀 而家

唔好鬥黃

迷內地偶像就即係藍？
內地唔少歌手好高質喎

竟然仲要問？
條友對林夕都絕口不提啦

冇左粒蛋可以去社署申請傷殘津貼

冇話佢係黃，但曬氣啦，陳奕迅冇做護旗手都批鬥

連登仔標準：
冇打過卡遊行、冇係ig打光時五缺、冇扔過汽油彈嘅都係藍屍

同買iPhone一9樣

單春同689合照整雞蛋仔
連登仔：2019年之前唔計
supper moment 2018年同林奠合照
連登仔：藍到黑，奶共

周杰倫唔玩微博都俾黃衛兵話奶共
就因為佢有上支那節目

Ming仔接tvb節目，捐廿萬
兒登仔：藍絲奶共Youtuber

黃Youtuber接中資廣告
兒登仔：唔洗開飯咩

美心、元氣、Starbucks
兒登仔：藍店不了

富途、iPhone、淘寶
兒登仔：

以上係eason標準

其他人標準唔同

認真，識有fd幫yman做野
佢話yman同eason一家反咗面，因為政見不同

達哥靠黃起身？你派膠定點？

條友呃鳩人比資料黑警

你出糧俾人咩屌你老母
傻閪連登仔

成日話人雙重標準
其實自己都係

又係二元對立
eason呢啲有關心政治都當bonus啦

其他藝人唔出聲就俾連登仔剷到上天花板
但永遠講到Eason同黃子華就有第二個標準

陳奕迅同周杰倫舊登個陣已經上左神台

eason 唱奶共歌都叫無奶共

佢有用把死人聲上大陸唱外宣歌都叫無出聲？

我信 單春件垃圾藍絲

高質又點 咪又係大陸人 你問吓佢撐唔撐香港新疆 一樣扮睇唔到

係紅底黃絲

內你老母地咩
講得內地都知你係大陸仔啦

屌柒ming 狗係你講既以上兩個point咩，我屌你老母
佢幫警犬護航洗白，俾人圍屌之後先捐10萬+1蚊當帛金，呢啲唔係叫藍叫咩？

其他無意見，確實有時啲野係幾雙重標準

係 佢仲上支那賣咗粒睪丸

佢冇自己出嚟話撐邊邊咪算好
其實咁都要攞佢出嚟鬧嘅人
係咪唔能聽廣東歌嘅呢
唔少人又細聽佢歌大
佢嘅地位係香港人心目中已經係不可動搖
中意廣東歌嘅人又點會批鬥得落Eason
真香港人係會對佢又愛又恨
反而口講好撚中意香港但又淨係聽開英文泡菜嗰啲
梗係會起勢咁批鬥佢

冇聽佢嘅歌好耐好撚嘔心

連衛兵駁唔到

我以前都係fans
入場睇過好多次紅館

見佢唱完大外宣同大家一齊好嬲

結果佢上次開live 身邊啲人較晒鬧鐘起身睇

譚詠麟啲歌嗰個年代嘅人夠由細聽到大啦
本身係佢fans啲黃絲人哋咪一樣掉晒佢啲唱片憎鳩佢

另一例子，楊千嬅夠多fans啦啩
好多都係由細聽到大 而家咪一樣比前fans批鬥緊

陳奕迅例外?好笑喇

有英藉係唔同啲好似係

都知有人會攞佢地嚟比
陳奕迅有出席撐警？有響微博話自己中國人？
如果佢都做到好似呢兩個人咁核突
係我都反啦
就係因為佢從來唔就政治野表態
雖然都會俾人屌
但都唔會好似以上嗰兩個俾人屌得咁甘
仲有 你攞楊千嬅嚟同陳奕信嘅地位嚟比先好笑

陳奕迅係英國人
完

話佢哋反左面之後del哂同徐浩瑩啲合照
我睇過佢挨豬又真係一張都無

差唔多5pack石
得1隻8星
0隻上3 救撚命

Ming仔好L慘

想知多啲

?

點搞啊屌

😂😂 世界得大陸有好歌手？

唔知佢係藍定黃嘅！或許佢係中國歌手，不過呢個歌List，小編相信好多人都感受到佢有嘢想講！

1. 《與你常在》（香港人在一起）
2.《天使的禮物》（讚揚低下階層默默耕耘）
3.《黃金時代》（銅鑼灣遊行？）
4.《太陽照常升起》（食正日出，日子要一樣咁過）
5.《相信你的人》（國語）（永遠永遠 別認輸）

1.《幸災樂禍》（講香港疫情幾困難，總會過去）
2.《你給我聽好》（國語）（講俾大陸人聽，只有你一個唔快樂）
3.《防不勝防》（國安法又殺到了）
4.《夕陽無限好》（香港終於都到了末日）
5.《沙龍》（用相片記住這些日子）
6.《後台》（為演唱會製作人員籌款點題歌曲）
7.《我們萬歲》（只要在一起，就有希望！）

單春死忠萬歲！

香港就屌鳩啲歌迷係咪跛又so bad又盛又望電話唱歌，去大陸又另一個面口， 聽到十年即刻發老脾，仲支持佢嗰班香港死忠做人係咪完全冇底線？

佢真係on撚9

精神勝利法

笑撚左，你知唔知人地fans base有幾大呀，得個幾百/幾千個就話好多人

算吧啦 你哋要迷佢總有幾百個理由
食美心 用牛牛 買淘寶 啃老麥 嘅黃絲一樣有好多理由

以前見過好多後生仔後生女去完遊行轉頭又上大陸玩同食嘢

單春同黃子華係有特權

講緊陳奕迅你又拉到其他講
啫係喺你眼中
聽陳奕迅歌同做以上嘅野係一樣咁大罪？

吓 ？有罪你自己講㗎咋
我話緊啲人個個都有理由食丶用藍店紅店咋喎

Single ball

問題係你無啦啦拉埋一齊講
好難唔令人覺得你想將聽陳奕歌同食藍紅店嘅行為同化
等等先
即係你地離地到連聽陳奕迅歌都唔俾？

Exac7ly

話佢唔係藍嗰啲擘大對屎眼睇清楚2：40

通常睇到啲真話啲死忠就會由個post自動沉底㗎喇，每一次都係咁

我諗佢應該係超級離地型

我淨係知佢一定係離地撚